勇武數目仲有幾多?

呢一刻好難有REFILL
拉一個少一個

1:00機場見
出post啊
快撚啲出post屌你老母

越黎越多！！

全因政府！

保守估計有700萬個

仲有2百萬，問黎做咩

清洗每個狗鐵站 拆鐵行動! 旺角行先!

吹大雞每個站都黎個大清洗
等狗鐵永久不能運作 齊齊唔洗返工 仲正過塞機場
唔通爆黑社會麻雀館 就係極限? 黑社會定係狗鐵(政府)仆街D?
塞鐵已經無用 要直接令全港狗鐵收皮
今晚咁既下場 就係狗鐵害既 其實都唔止今晚
你估落去屌D職員有用? 咪撚玩喇
跳閘? 加價都賺返有突

站內鋪頭日日唔敢開
列車運作唔到 無人坐 齊齊唔洗返工 一係排到仆街去坐巴士
無人敢再落廣告

清洗每個狗鐵站 拆鐵行動! 旺角行先!

明明你地有能力 又咁容易 點解大家仲未收狗鐵皮?

0

當勇武拉晒，和理非就會變勇武

只會愈黎愈多

每次出到黎班勇武愈黎愈多

無了

諗法反而係相反
反而應該移民人數激增就真

越黎越多

其實有好多原本係和理非的
都因為見到黑警越來越離譜
加上政苦對和平示威集會只係noted with thanks的態度
所以加入勇武的人只會越來越多

不過當然最好就一個都不能少

其實1個玉碎派同200萬個玉碎派係冇咩分別
都係寧為玉碎,不為殺敵

你係狗？

點定義勇武先
載口罩玩laser叫唔叫勇武？

企係前線夠膽對侍既一批

經過琴晚會更多

太子地鐵站今次又中計啦
影人換衫又係cctvb車箱係咪東方影？
大量狗隊早就係地鐵控制室等運到
月台守住控制室灰色衫條友，暴龍到場立即掛起職員證 / 委任證